https://web.archive.org/web/20020618121906/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=233

### [4660] ｌｕｎａ	2001.11.23 FRI 00:23:23　
	
葵さん、あたしのＨＮネームで
愛と宿命のマグナムが恋しくなるんですかあ？
すんません
どんなストーリでしたかあ
細かいとこ覚えてないんで、
教えて下さいね
よろしくですぅ

### [4659] ｌｕｎａ	2001.11.23 FRI 00:16:41　
	
こんばんわ
まろさん、お誕生日おめでとうございます！
１１月生まれって多いですねぇ
お互いよりよい一年になりますように！
琴梨さん、三毛猫さん、あおさん、無言のパンダさん、
バースディメッセージありがとです
三毛猫さん、
あたしが、バックストリートボーイズのファンなんですぅ
でっヤツ（夫です）
は、あたしへのプレゼントのために、買いに行って
恥ずかしかったっとぼやいていたんですぅ
無言のパンダさん
あたしとヤツの会話ってほのぼのしてましたあ？
いやいや毎日、些細な事で、バトルを繰り広げてます
ほんとに些細な事なんで、他の人達が聞いたら
あーーんってひんしゅくをかうような事で
自分でも、我に返った時は、あらって思うけど
都合のいい事にあたしは、すぐケロっと忘れてしまうんで
ヤツは、なんやねんって、あきれていますよ
谷村さんの２２才っていう歌
とてもいい歌なんですかあ
レンタルできたら、聞いてみますね
あおさん
バックストリートボーイズっていいよねぇ
こう聞いてると、胸がきゅーーーんとしますよねぇ
コンサートには、行けなかったけど、
ライブのビデオかＤＶＤが出たら即ｇｅｔして、
かぶりつきで見ますよ
最近スカパーで特集したものが、いーっぱい放映されてましたよ
まーったくＣＨ関係やない事を長々とカキコして
ごめんなさいですぅ

### [4658] おっさん(岐阜県：正式に・・）	2001.11.23 FRI 00:12:11　
	
毎度、今日は見るだけだったんですがやっぱり来てしまった。報告って形になりますが、１１月２１日付で今の仕事先の正社員になりました。これからってことになりますが、ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！レスだけで勘弁して～！
Goo Goo Baby様（４６５２）、めっちゃ～～～～お久じゃないっすか～～～。いつでも遊びに来てくださいよ～～～。まじで＾～＾；。
ということで、マジ明日早いんで（７：５０には家を出ないと）今日はこの辺で。

### [4657] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.11.22 THU 23:29:14　
	
どうも皆さん。お久しぶりです。chikkaです。毎週木曜日の朝８時に某「ベイスターズびいき」のテレビ局が放送している「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」の再放送を録画して見ています。（私は静岡県在住ですがＣＡＴＶに入っているのでその局を見ることができます。）実は放映されている時は一度も見たことが無く、ほとんど初めての状態で見ています。話はやはり古くて、画面で出てくる背景や車、小道具なども１９８０年代という感じがしますが、逆にそれがすごく新鮮に感じたりします。話も結構面白いです。しかし、部長さんの声の内海賢治さんには少し違和感を感じます・・・。内海さんは「太った貫禄のある人」と言うイメージがありますので・・・。
その影響かどうかは分かりませんが今朝の日刊スポーツで北条司先生が見たらかなりびっくりするような記事が芸能欄に載っていました。来年１月からＴＢＳ系で毎週金曜日の夜１０時のドラマで、「Ｖ６」の岡田准一主演で他に「嵐」の桜井翔が共演し「池袋ウエストゲートパーク」と「ロケットボーイ」を書いた官藤官九郎が脚本を担当する「木更津キャッツアイ」がスタートします。（これ本当ですよ・・・）ストーリーは岡田准一は病気で余命数ヶ月の元高校球児で、残りの日々を自分の思うように生きようとかつての仲間と怪盗団「キャッツアイ」を結成します。しかし、怪盗を気取るはずが結局は毎回人助けをしてしまうという青春コメディーだそうです。桜井翔は彼の仲間の一人として出演します。担当するプロデューサーいわく「このドラマはドカベンとルパン三世とキャッツアイを合わせたような心温まる物語」にするそうで、あえて「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」を意識してドラマを作っていくと言うようなコメントが掲載されていました。これを見たらどう思うかなあ？北条先生は・・・。意外と「友好条約」を結んでドラマに特別出演するか、ドラマの中で北条先生の過去の作品や「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」が出たりして････。

谢谢大家。好久不见。chikka。每周四早上8点录制某电视台播放的“CAT’S EYE”的重播看。(我住在静冈县，因为加入了CATV所以可以看到那个台。)其实播放的时候我一次都没看过，几乎都是第一次看。故事还是老了，画面中出现的背景、汽车、小道具等都让人觉得是1980年代，但反过来又让人觉得非常新鲜。故事也相当有趣。但是，部长先生的声音内海贤治先生感觉有点不协调···。内海先生给人的印象是“胖而威严的人”……  
不知道是不是那个影响，在今天早上的日刊体育上看到了艺能栏登载了相当令人吃惊的北条司老师的报道。明年1月起，TBS系每周五晚10点的电视剧将由《V6》的冈田准一主演、《岚》的樱井翔共演、《池袋西口公园》和《火箭男孩》的编剧官藤官九郎担任编剧。配对”开始。(这是真的哦···)故事冈田准一是因病只剩几个月生命的原高中球童，为了在剩下的日子里按照自己的想法生活，和以前的伙伴组成了怪盗团“猫眼”。但是，据说这是一部以怪盗自居，结果每次都去帮助别人的青春喜剧。樱井翔作为他的伙伴之一出演。据负责这部电视剧的制片人说，“这部电视剧是将多卡本、鲁邦三世和猫眼合二为一的温暖人心的故事”，所以特意选择了“CAT’S”EYE”的意识来制作电视剧之类的评论。看了这个会怎么想呢?北条老师……。意外缔结“友好条约”特别出演电视剧，电视剧中北条老师的过去的作品和“Angel Heart”出现了····。


### [4656] sweeper(「誰だっ！」と声がした。拳銃を)	2001.11.22 THU 22:50:21　
	
こんばんは。また来ました。K.H様とのセリフの引用と同様、ショートショート(？)展開が楽しみですという方がいて嬉しいです。

[レスの続き。]
＞無言のパンダ様。[４６５０]、ちゃんちゃん様。[４６４２]
うちのところではキッズアニメと分けられていて、「少年コミック」(だと思います。)になっています。料金はオリジナルアニメ扱いです。でも、ＣＨあんまり置いてないです・・・。願わくば求む、DVD化！ですね。(笑)「アダルト」のコーナー。いつも思うのですが、何となく近寄りがたい雰囲気がありませんか？「ここから先は別世界」という感じがして・・・。(爆)
それから、自分の通っていた学校がテレビに出ていた話のことですが、私は通っていた高校が出ました。見ていて懐かしかったです。校舎や正門がうつったとき、行事や部活に入っていたことを思い出しました。制服のこととか・・・。(脱線、失礼しました。)

＞チョコ様。[４６５４]
はじめまして。それから、お久しぶりです。お帰りなさいませ♪
「CAT'S愛」というスナックができていたんですかー。面白いですねー。やっぱり、看板は「キャッツ･カード」でしたか？(失礼しました。)ちなみに私は、「ANGEL　HEART」という名前のお店(多分、飲み屋かスナックだと思う)の立て看板を見つけました。

「万年ハタチのもっこりお兄さん」・・・。「CITY　HUNTER」をあらためて読み返すと、りょうがそう言っていた頃が懐かしいです。

それでは。これにて。

### [4655] Goo Goo Baby	2001.11.22 THU 22:49:45　
	
ブハハハハ！！大爆笑！！（≧▽≦）
ＧＧＢ復活してみましたよ確かに。

そうそう、ｓｗｅｅｐｅｒさん（４６５３）より早くピコピコと反応があるとは思わなかったですよあのマシン！
たかがヒトひとり復活しただけで何なんだあの敏感な反応は！
すごいですなあのマシン！

私の前回のカキコからまだ数分しかたってないのに素早く反応ー！がははははは！
しかも一部パクられちゃってるよー！ぶひひひひ！
思ったとおりの反応だったから笑い止まらんってー！
なんつーか、フクロのネズミというか（ちょっと違う）
し、死ぬー！あーおかしい！ヒーッヒーッ！

･･･ってわかる人にしかわからない文ですいませーん
しかも受けスギだじょ～（あずみちゃん語）←著作権侵害（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒさん［４６５３］
なんかもー超超超超超お久し振りなんですが。
えっ笑える？それは違いますぜダンナ（誰）
久々にココに来て自分の超超超超超過去ログを読んだんですけどね、第一印象はですね、

　痛さ大爆発！！（爆死）←笑

何を書きやがったんだ自分！ってな感じだったんですよ
なりきりとかしちゃってましたから、こんなこと書いたっけ？みたいな←忘れてるし

ふっ、なんだかそんな自分にＭＫ５（死語）

### [4654] チョコ	2001.11.22 THU 22:14:55　
	
こんばんは。約一ヶ月ぶりにパソコンに触れました・・・誰か覚えてる方いらっしゃるだろうか？崖淵受験生のチョコです。
この一ヶ月間異常な程多忙な生活を送り、とうとうぶっ倒れました。今こうしてキーを打ちながらも目は半分しか開いてない気が・・・
話し変わって私の「チョコ」という名はウチのハムスターの名前をそのまま付けたのですが（考えるのがめんどかっただけ）そのチョコが先日寒さに耐えかね短い一生を遂げてしまいました。かなり、相当、随分、ショックでしたが３日でなんとか立ち直り、多忙な世界に引き戻されました・・本当に分かっちゃいるけどペットの死は辛いですよね。そんな経験した方多いと思います。また飼いたい。でも飼いたくない。そんな今日この頃です。

受験で最も大切な夏休み。その最終日にCHを３５冊衝動買いした私の欲望は広がるばかり。アニメも全部見たい。CEも全巻読みたい。そしてCEのアニメも見てみたい・・・あと３ヶ月の辛抱。私が強引にCHを貸してハマラセタ友人とある計画を立てています。受験が終わったら。「受かろうが落ちようがTUTAYAでCHを全部借りて一週間くらい泊り込みで見る計画」日々これを夢見て頑張ってます。あ～長いんだか短いんだか３ヶ月って微妙・・・

余談：今日学校帰りに久々に違う道で帰ったら「CATS愛」というスナックができていた。一人で（心の中で）大笑いしてしまった。
次に書き込みできるのはいつになることやら・・・できれば３ヶ月はしないでいたい。私がここに書き込みしてる時はスランプってことだからです。ではでは

### [4653] sweeper(その気配が私の前で止まった。)	2001.11.22 THU 22:09:19　
	
こんばんは。

[レス。]
＞まろ様。[４６４５]
レス、ありがとうございます。「唯香ちゃん突撃取材に行っちゃう！」です。ボディの色、褒めていただきありがとうございます。(笑)カタログによると、「グリニッシュ・シルバー」という色らしいです。こまわりのきくところが重宝します。ローンはまだ終わっていませんが、愛着あるので海ちゃんに乗りこまれて屋根が壊れたり、銃弾で穴だらけになった日はへこみます。(笑)それではスイーパーの仕事の時はCR－X(代車)にします。(笑)ボディの色が昼間と夜、違うなんていいですね！愛車はヴィヴィオ・ビストロですかー。スバルといえばCMですね。ウィノナ･ライダーやアントニオ･バンデラスが出ていたことを覚えてます。トヨタ・マークⅡにはジョージ･クルーニーも出ていますしね。余談ですが、インプレッサのブルー。個人的に好きです。でも、プジョーのチャイナ･ブルーも捨てがたいです。それから、お誕生日おめでとうございます！今年一年がまろ様にとっていい一年でありますように！２８歳はまだまだ若いですよ！

＞Goo　Goo　Baby様。[４６５２]
もちろん,覚えていますよー！忘れるわけないじゃないですか！
お久しぶりです！お帰りなさいませ♪
それから、笑えるカキコ楽しみに待ってます♪

＞ちゃんちゃん様。[４６４２]
はじめまして。sweeperです。答えは１番と３番ですか？(笑)それから、しし座流星群。私は見られませんでした・・・。寝てしまったので・・・。

[アニメのこと。]
最近、なかなか再放送をしないので寂しいです。前はよくやっていたのに・・・。(T－T)アニメの再放送をやっていた枠はドラマの再放送やニュースの枠になってしまったのでアニメの再放送をやっていた頃が懐かしいです。「ル＠ン」は時々やるのですが、「ＣＨ」と「ＣＥ」の再放送は見たことないです。栃木ではアニメの再放送あんまりないので寂しいです･･･。「Get　wild」のエンディングと「RUNNING　TO　HORIZON」のオープニング、好きなのですが・・・。ということで原作で我慢です。

[誕生日]
秋生まれの方が結構いますね。私も秋生まれなのでなんか親近感持っちゃいます。

[誰と飲みにいくか？]
kinshi様[４６４７]のカキコを見てちょっとだけ。
りょうちゃん派が多いですね。でも、ミックとか香ちゃん達がいないのはなぜでしょう？ミックも一緒に飲んでていいかなーと思うのですが。でも、飲むときに口説き文句を照れもなくポンポン言っていそうです。「君との出会いに乾杯」とか・・・。(笑)あと、冴子さんや美樹さんとも飲んでみたいです。でも私一人、浮いちゃいそうですが。(爆)

それでは、これにて。

### [4652] Goo Goo Baby	2001.11.22 THU 18:52:32　
	
超超超超超超お久し振りです
いやーすいませんねお久し振りで。どうもどうも。
誰か覚えてるかたいらっしゃいましーん？
いないべさすがに。

なんで今頃再来したかって？
いやーなんつーか相変わらずの某所が面白くってですねー、近いうちに笑い死んじゃいますよわたくし。
ええ、私がココに再来することであの反応がどうでるかと。
もう大爆笑ですわ　がっはっはっは　あーハラ痛い
そんなに痛い人間なんだ私。ぷぷぷっ　ブハハハハ！！

すいません笑いが止まらないんで今回は見逃して下さい（何を）

遅ればせながら初めてのかた初めまして。←やっぱ挨拶しといたほうがいいでしょう、ええ。

＞あずリン［４６１１］
やっほー！某所ではお世話になってるわねー奥さま（誰）
某所のみんなによろしく！･･･って私も某所に毎日よろしくお邪魔してるんだからこんな挨拶いらないよねぇ（じゃぁ書くな）
全国出張頑張ってねー！いいなー色んなモン食えて。

それにしてもコウお久しんだと、このページがとーっても新鮮っつーか懐かしーっつーかなんとゆうか、そうなんだよっつーか。
あれー？わけわかんない文になってしまった

＞ＢＳＢ
やっぱりライブ行った人いらっしゃるんですねー
一体全体なんでニック太っちゃったのよ
『ミレニアム』発売以来売れてきて、売上額で美味いモンいっぱい食べたから太ったっていう説はホントなのですか
それと、ブライアンに似てる日本人て多いですねーちょっと嬉しかったり。

やばいよ私信グセが！今回はこれにて失敬！
あー笑いが止まりません　イーッヒッヒッヒッヒ（邪笑）

### [4651] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.22 THU 18:39:47　
	
おっ久しぶり～。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴで～っす。
今週も予定が詰まってしまったのと、体力が最近常に限界状態にあるのとで、また一週間くらい来れなかった。
今週のバンチにはＡＨなかったですね。

＞まろ様【かなり前(番号忘れ)】
　かなり遅い返事ですが、その通りです。というより、ＣＲＡＺＹが浮かんで、そのあと、言い易かったからＣＡＴをつけたら、海原のとき瞳が乗ってたポルシェの名前になったんです。とまぁ、こんな経緯があったわけです。

まだ、サラッとしか読んでないんで,またあとで来るかも。とかいって、また｢お久しぶりです｣なんて挨拶してるかも。
ＣＣでした。
　

### [4650] 無言のパンダ	2001.11.22 THU 17:48:58　
	
こんにちわ。
いいお天気なのに、頭痛に悩まされている無言のパンダです。

＞ちゃんちゃん様（４６４２）
レス、ありがとうございます(^^)お待ちしておりました～！
先日は失礼な事言ってすみませんでした(._.)←陳謝
「だ～れも知らない、知られちゃいけない～♪」
つい、歌っちゃいましたヨ～！デ＠ルマン好きだったもんで（笑）ガッ＠ャマンなんてレコード持ってたし・・・！
ところでアニメビデオ全部「キッズ」ですかぁ？
それもちょっと大雑把ですね～！私んとこは「人気原作コーナー」て言うのもあって当然そこも探しましたヨ。
「犯罪アクション」コーナーの隣が「エロティック」コーナーなんですけど、パッケージだけでドッキリ赤面ものですよ。
男の人がなにやら物色してらしたんですけど、気ィ使っちゃいますよねぇ。あんまり見ては悪いし・・・。(~_~;)

＞まろ様（４６４５）
昨日のカキコから「もしや」と思ってましたが、やっぱりお誕生日でしたか～？！おめでとうございます！！
残り少ない２０代（笑）有意義に、かつ楽しくお過ごしくださいね♪ところで、車大好きなまろ様は「いつかはクラウン」のように「いつかは○○」っていう車ってあるんですか？

さてさて、そろそろ夕飯の支度・・・あーますます頭痛い！？
失礼します(^_^;)


### [4649] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.22 THU 17:09:35　
	
＞［4642］ちゃんちゃんさま
　原作でミックが出てきたのは、アニメでロバートが出てきたずっと後だし、別人だと思っていいと思いますよ、ていうかわたしはそう思ってます（もしかして、ミックのモデルはロバートなのか？と思ったことはあるけど）。原作の北尾さんが桑田ってキャラになってたのとは違う、って思いますよ。

　Ｃ・Ｅのアニメ、２部の特に第１話がすごく絵が変わっちゃってたんで、かなりびっくりしますよね（苦笑）、最初くらい原作に似せてくれたって^^;　でも、２話以降はましになったかな？て思いましたけどね。
　この第２部ってチーフディレクター（監督？）がこだま兼嗣さんだったんですよねぇ、その流れでＣ・Ｈの監督もこだまさんになったのかな？

### [4648] yaeko	2001.11.22 THU 12:42:59　
	
「ＣＥのアニメについての巻」
＞北条義政様、まろ様、情報ありがとうございます。
私も一部の絵の方が好きです。原作に近いから。２部はアニメ的な絵ですよね。キラリン！！って感じ。眼とか。綺麗なんだけどねえ。やりすぎ。特にＯＰの瞳はかなり凄いし。
でもストーリーはどっちも好きですよ。絵が嫌で見なくなったなんて悲しいこと言わないで～。中でも一番印象的なのが、「暗闇でドッキリ（２部）」（違うかも）ですね。珍しく俊夫の作戦が成功して、ＣＥである瞳の顔を見てしまった。「瞳、そんな、嘘だろ、嘘だと言ってくれよ」正体がばれた瞳達は誤魔化そうと奮闘する。こんなストーリー。
再放送でこれを見た時、なんか見たことある！！って言ったら、隣で見ていた母が「あんた小さい時にＣＥ毎週見てたよ」って言ってました。まろ様の情報によると８３年から８５年の間放送してたんですよね。私がまだ幼稚園の頃。幼心にものすごく印象に残った大事件だったんですね。きっと。
なんか北条作品に運命的な出会いを感じてしまう。

＞玉井真矢様
はい。そうです。私もあの再放送でＣＥ，ＣＨのファンになりました。そして今でも大好き。同じですね。地方情報番組とは「ゆうがたＧＥＴ」のことです。ちなみに今日のテーマはりんごらしい。（新聞テレビ欄より）２時間りんご。はあーあ。


### [4647] kinshi	2001.11.22 THU 11:40:57　
	
こんにちは、

＞まろ様
お誕生日おめでとうございます。
２８歳ですか、一番ノッテル年頃ですか、何をやってもおもしろく、手ごたえを感じるのではないでしょうか、充実な、としを、お過ごしください。


＞ちゃんちゃん様
いやー　ひさしぶりに　笑いました。ちゃんちゃん様のカキコ・・おもしろかったです。これからも、こうゆうの、よろしく・・ナンテちょっと一方的だったかな？


誰と飲みにいくか？（ひっぱるなー）
やはり　圧倒的にリョウちゃん派が多いですね、あたりまえだけど・・ライバル多すぎ！
海ちゃんのようなキャラを、どうくずすか？これもまた、おもしろそうで・・・どこまでくずせるか？こちら側の腕のかけがいがあるとおもいませんか？
私って、単なる悪趣味？
では、また。

### [4646] つぐみ	2001.11.22 THU 11:15:03　
	
ごぶさたでした、つぐみです。
毎日ここを読む事に集中してました。（笑）
皆さんの話題が豊富で、かなり楽しんでます。

[4629]けいちゃん様
ＢＳＢのコンサート、４公演も行かれるんですか？すごいですね。
私は１９日のドームでほぼ天辺に近い所から見ました。（笑）




### [4645] まろ（ウチの店で、そぎゃんこつする奴ァ！怒）	2001.11.22 THU 11:03:12　
	
おっは～！！です。
いや～、とーとーきちゃいましたヨ。
ボキの誕生日・・・本日０５２７時（まるごーにーなな・じ）、ついに、ついに！ハタチになりまし・・・ぃい？！
バキャ！！（←まだゆーか、コラ！）
ほげげ・・し、失礼しました。
ホントは２８っす。嗚呼、山ちゃんこと、山寺　宏一さんと『ひとまわり』違いなんスね、ボキ。なんか、独身で齢（よわい）を重ねると、リョウや美樹たんの『――あまり、年齢の事を考えるのはよそう・苦笑』って気持ち解る気がします。
　ですからボキ、『万年ハタチのもっこりお兄さん』って自称してるんスね（笑）

ちょこっとレスを。

［４６３９］ちゃこさま
　お久しぶりです。クルマバカのまろでございます（笑）
それとも『早合点（ぷっつん、とよむ・笑）おやぢ』の、かな？
ミニの『ハンドル』のことを少々。
――ミニの産まれ故郷のＵＫ（えげれす）では、交通規則で車両の左側通行を義務付けているため、右ハンドルなんすよ。
（ちなみに、日本が右ハンドルなのは、クルマを往来（道路）に導入するに当たり、ＵＫの左側通行を取り入れたことに起因してますです、ハイ）ちゃこさまのご覧になった左ハンドル仕様車は、それ以外の欧州国向け（アメリカも含む）のものなんです。
　ボキの想像する限り、そのミニ、恐らく欧州向けの中古車を輸入したものと思いますネ。

［４６３１］葵さま
　おかえりなさいまし～（笑）
葵さまのトコ（ご家庭）って冴子さんちみたいに女系家族なんスかね？ウチは、男二人（ボキ長男）のムサいトコっす（苦笑）

［４６２５］ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとうございます！
「リョウちゃん、構わず抱きついちゃうー！」です（笑）
ｓｗｅｅｐｅｒさまのアルト（エポ）可愛い色ですねェ（笑）
　それだと、銃弾打ちこまれたり、海ちゃんに乗り込まれて、屋根突き破られたりしたら、それこそショック死（？）モンじゃないですか？（冷や汗）スイーパーのお仕事のときは、代車（初代ＣＲ－Ｘあたり）を使われたほうがいいと思いますヨ（笑）
　ちなみにボキのＧＨ（ホントは別人格として蘇生してる）の色、前回のモーターショーのスバル　レガシィ　ランカスター（ワゴンの車高高い奴。米国名『アウトバック』）の展示車の色（チョコレートメタリック調）、使ってます（←去年オカマを掘られたときに、修理のついでにオールペン＝全塗装をしている。メーカー指定のものでないので、色の名前はない）。ボキは「モカブラウンマイカ」と呼んでいます。昼間はチョコレートな濃い茶色、夜はカープチーノの泡っぽい明るい茶色になるんすよ。
あ、あと、ボキモーターショーにはいってないんす（ある自動車評論家さんのＨＰでの特集と雑誌『ベ○トカー』の特集号を見たんっス・汗）

［４６４１］ｙａｅｋｏさま
はじめまして。北条義政さんのおっしゃるように、ＣＥのテレビ版は２部に分かれてます（１部が８３年７月～８４年３月、２部が８４年１０月～８５年７月、だったかな？←違うかも）
。
　ちなみに、２部のあまりにも劣化（失礼）した画質（特に来生三姉妹の『眼』が、男っぽかったのが気になった）に、すっかりヘコんだ私は、以後見てなかった気が・・・（汗）


［４６３９］ちゃこさま  
好久不见。我是一个傻瓜。(笑)
还是“早断定(笑)”的?
稍微说一下Mini的“方向盘”。
——在Mini的故乡UK(艾格莱斯)，交通规则规定车辆必须靠左侧通行，所以要靠右行驶。
(顺便一提，日本之所以采用右舵，是因为引入了英国的左侧通行制度，是的)chako先生您所看到的左舵车型是面向其他欧洲国家的。也包括玛丽卡)的东西。
据我推测，这辆Mini车应该是进口到欧洲的二手车。


### [4644] 北条義政	2001.11.22 THU 07:55:46　
	
＞yaekoさん
キャッツ・アイも、２シーズンにわかれています。絵がかわったのはたぶん、そこが１と２の境目だからだと思います。２はいつＤＶＤになるやら。

はやくシティーハンターのＤＶＤがみたい。特典として、スタッフや声優のインタビューとか裏話とかが収録されてたらいいなあ。（希望）

### [4643] 玉井真矢	2001.11.22 THU 06:27:42　
	
[4637]しゃる。様
それは多分ＪＵＭＰ　ＧＯＬＤ　ＳＥＬＥＣＴＩＯＮ６｢シティーハンター・アニメスペシャル」だと思います。
僕は古本屋で２５０円で買いました。

[4641]ｙａｅｋｏ様
もしかして長野の方ですか？(違っていたらすいません)
長野でも同じ頃再放送やっていました。
僕はあの再放送枠でシティーハンターを見てファンになってので良く覚えています。

### [4642] ちゃんちゃん	2001.11.22 THU 05:05:48　
	
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
ああああああ～～～あれはアレは違うんですね？？
ロバートはミックじゃない？？
それならそれでバンバンザイなのです！！
あまりに設定が同じなのでミックなのかと(T_T)
でもそしたらやっぱりミックが見たい～アニメで見たい～声優は誰だ～アレは誰だ～わしは誰だ～誰だ～誰だ～
１、デビ＠マン
２、ガッ＠ャマン
３、ちゃ＠ちゃんマン

・・・答えは最後に・・・

あお様luna様
遅くなりましたが
おっっっったんじょうび
おっっっっっっっめでとほござりますm(__)m
りょうちゃんの代わりに（？）りょうちゃんファンのちゃんちゃんより
燃えるような愛のムチをお送りします(-_-)/~~~~ﾋﾟｼｰ!ﾋﾟｼｰ!

わたしもしし座流星群見ました！
ごろごろマンガ読んでたら友人からメールで「窓の外見ろ！」
と入ったのです。そして窓開けたらさむーいことさむいこと！でも見えました！まともに見たのは初めてで感動しました。
星を見たのも感動だったけど私は東京で友人は群馬なんです。
そんなに遠くではないけれど、そんな遠くでも同じ空を見上げて同じ流れ星にお願いをしてるんだなーと思ったらなんか世の中って楽しいなあと思いました。
ちなみに友人は「宝くじ当たれっ！！」とお願いしたそうです。
わたしは「世界人類平和になれっ！！」です。
どっちも可能性は同じくらいなんでしょうかね？？

飲み会好きのわたくしがナント飲み屋でバイトを始めました。
電車で通うところなんですが今日が初日で頑張ってきました。
家帰って風呂入って飯食って布団入ってから気づきました。。。。。。
・・・・サイフーーーーーー！！！
貴重品で預けっぱなしで帰ってきちゃいました！あーもー初日からおっちょこちょいのレッテルを貼られてしまう～～
クソ～～(-_-ﾒ)

ちゃこさま
猫ちゃん元気になれーーーー！！

無言のパンダ様
犯罪アクションですか・・・なんか変なくくりかたですね(^_^;)
うちの近くのレンタル屋はアニメ関係全部まとめて「キッズ」というジャンルででっかい「キッズ」シールが貼られています。
借りるとき恥ずかしい・・・

♪だ～れも知らない知られちゃいけ～ない～
　　　＠＠＠マ～ンがだ～れ～なの～か～

### [4641] yaeko	2001.11.22 THU 02:23:01　
	
お久しぶりです。今週はＡＨの連載がなくて残念。でも他の漫画の続きが気になってバンチを買いました。すかっりバンチっ子になってしまった。
最近ここでＣＨやＣＥのアニメがやってるという話を読んでいいなあと思ってました。私が住んでいる所では、９３年から９４年にＣＥ、ＣＨの再放送をやってから、一度も放送されてません。昔は夕方の５時半からってアニメの再放送枠だったのに、（ルパン、北斗の拳、ミスター味っ子、タッチ、銀河鉄道９９９、ヤマト等）何年か前から地方情報番組枠になってしまった。村の紹介、ペットの紹介、庭の紹介。ほのぼの２時間番組。アニメがやっていた頃が懐かしいなあ。
昨日から再放送が見られる方がうらやましくて、昔撮っておいた（９３年）ＣＥのビデオを見まくっています。そういえば、ＣＥってパリから瞳たちが帰って来たら、がらりと絵が変わりますよね。ストーリー的には繋がっているのに。（ＯＰ，ＥＤも変わっていた）再放送だから一晩で絵が変わったわけです。かなり違和感。当初この絵が変わる前と変わった後では製作に何年か空いていたのでしょうか？気になったので教えてください。
あと、なぜ瞳はアニメだと「俊」って言うのでしょう。ちなみに漫画では「俊夫」と呼んでいる。この辺の経緯も教えてください。
それでは。 
